美股ETD 討論區

呢幾曰做咩都跟市大跌
利申有SOJD AFGC

留名等學野

Lm

LM

CTBB 收息至天荒地老

係咪都要扣30%稅

入左HGH，睇緊仲有冇其他好選擇

ETD派既係債息
唔駛扣

好高sick

你地用牛牛買？

firstrade

炒高晒，唔抵買

咩sick

呢兩日可以同價換CTDD

soja nee.prj

GSLD
趣趣地玩下

too-b 早兩日咩事一棍插落黎

息

會唔會好危險㗎...

冇呀，見佢大企業，2020年先1st call

2022年

屌etd都開埋post係咪美市就爆

corporate bond同大市相關性都幾高
不如炒返股票算
想對沖就應該買govt bond吧

市值得1e....但還到錢低過25蚊都贏ge

TBB 安全啲
唔會執

係咪架...想all in 25K USD

弊喇

好提議

所有ETD 特價了

係好撚吸引

redeemable at the issuer's option on or after 12/31/2021 at $25.50 per note plus accrued and unpaid interest, on or after 12/31/2022 at $25.25 per note plus accrued and unpaid interest, on or after 12/31/2023 at $25.00 per note plus accrued and unpaid interest and maturing 12/31/2024

GSLD重插

而家得返22蚊

現價買10% 息GOGOGO

有咁高咩

睇嚟有排跌 坐陣sqqq 保命

應該2021年12月31日First call前都係8厘

25蚊就派8%
你22蚊買點只8%
自己計下

有aefc, f prc, cubb, ctbb, rilyn
個倉唔見左好多錢

冇事計錯數

自膠

一買sppp就跌 我屌

總之加埋手續費 後 低過 25 入都賺啦
有閒錢咪入住少少先

痴撚線 究竟咩事 日日都狂插

係咪吹加息

唔係因為肺炎咩？

今晚又大特價喇

有無人入咗貨?

有無人買左tannl?

等回購？

無知一問 係咪2029先會回購？

17年係first call 之後隨時都可以用25蚊回購 好似係

巴士 點睇？ 買唔買得過

同船, 現價好抵不過我D 貨係25樓上

依家得返$17.25

呢個星期所有ETD&優先股只要唔到A grade都直插無水花

TBB 都低過25 幾吸引

ford 仲吸引

邊度睇到係咩 grade?

有D broker睇到credit rating

唔知 Firstrade 睇唔睇到呢

唔清楚 我唔係用first trade

大把網睇到啦
quantumonline 咪睇到

ETD都開埋post
睇黎就黎得支國債先係最後清泉

DUKH
ISG
TVE
AFGH
TDJ
PJH

環爆了

新手 想問下兩隻有咩分別
同埋點解ctbb落到$20

隻sojd跌得好勁

佢唔執就得 bond我仲有aal 希望侵侵保住佢

我就仆街了， 成個倉跌左50%

我都3成 係咪唔執就返到家鄉

但係我差唔多大半副身家

好多都無咗一半

冇咗30%

etd 一日都冇3成真係好痛

ford跌得仲甘過正股 cls